估唔到一頂綠帽引發既效應係咁大。

偷情--->中美大戰。
陳生準備列入史冊。